И снова, описание задачи очень общее.
В словах "настроить их совместную работу" нет конкретной задачи.
Мой скрипт:
1) скачивает и устанавливает нужные пакеты
2) включает сервисы
3) конфигурит файрвол
4) правит конфиг phpMyAdmin'a
5) Меняет пароль mysql'я